投訴警方除左警察投訴科同警監會外, 仲有冇其他途徑??

投訴警方濫用武力, 除左警察投訴科同警監會外, 仲有冇其他途徑??
Check左伸訴專員公署不受理, 廉署受唔受??
仲有冇香港或國際途徑??